pccw家用上網報價

HKBN想轉PCCW
at least 500m 家用
thanksssss

我兩個月前轉左PCCW 1000M
快撚過 HKBN 幾百萬倍
都唔明點解我已前會覺得無問題

利申: 公屋撚, 而家$208月費

係咁,以前用有線成日斷但快過手提都覺無問題

btw ching你個plan包咩